行入APM嘈到hihi

成班女學生圍住個lobby喺度尖叫
Jackson Wang到底乜水嚟

韓團got7香港籍成員